連登孝子賢孫入！雖則話血債不能票償，但係都唔好俾對家贏

支持香港警察，嚴正執法！

孝子賢孫大家識做啦

推